# HTML 元素

## HTML 元素

HTML元素指的是从开始标签到结束标签的所有代码

注释:开始标签通常称为开放标签,结束标签通常称为闭合标签

## HTML元素语法

* HTML元素以开始标签开始，以结束标签结束
* 元素的内容位于开始标签和结束标签之间
* 某些HTML元素具有空内容
* 空元素在开始标签内进行关闭
* 大部分元素拥有属性

## 嵌套的HTML元素

大部分HTML元素能够进行嵌套,即可以包含其他HTML元素

HTML文档是由嵌套的HTML元素构成

实例:

```markup
<html>
    <body>
        <h1>angle<h1>
    </body>
</html>
```

&lt;h1&gt;元素:定义了HTML文档的标题，用一号字体标记

&lt;body&gt;元素:定义了HTML文档的主体

&lt;html&gt;元素:定义了整个HTML文档

## 一些小细节

* 不要忘记结束标签
  * 未来的HTML版本不允许省略结束标签，虽然现在大多数浏览器可以正确地显示HTML
* 空的HTML远古三
  * 没有内容的HTML元素成为空元素
  * 空元素在开始标签中关闭
* HTML标签对大小写不敏感
  * 建议使用小写

